想罷課嘅中學巴絲可以搵我補習/問功課

本人係shitty仔，major comouter science
都知自己唔係勁，但都想出一份力，我廢就廢左啲得數學，ict，econ有5，其他全4，如果想問功課/補習嘅可以搵我，無條件幫手
真係有人想我幫手我先再留tg

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

到時見

一定，9月1要見到你!!

g持 推

dllm，又入黎

今晚見

一言為定

巴打好有心 多謝你

推